有無人裸辭完好後悔

返緊去準備遞信

等埋個雙糧先呀

有乜好後悔? 未搵到新工都想辭，證明個工作環境，甚至係該行業根本就唔適合你，早早地請辭，好過做到有精神病通街斬人啦

條路自己揀，仆街唔好喊

我

曾經試過
放棄咗一份好工（第一份工）
都幾年了，仲有啲後悔

12月無花紅分咩？
唔做埋先？

完全無，仲令自己開左眼界

無, 仲生存緊

諗緊好唔好裸辭
岩岩入黎做個陣見呢行同自己讀個科有關 點都岩做
做左幾多月先發現麻麻地
同自己性格唔係好夾
但年尾辭工又好傻

辭左幾個月 之前覺得呢行唔岩自己 但應該搵唔返咁多 後悔咁衝動

唔差在拎埋雙糧先

依家辭好似好蝕喎 等埋個雙糧先啦

又爽又後悔
爽係終於唔洗對住啲閪野 屌你咁低人工想我賣命係咪傻撚左？
但而家做廢青好空虛 巨型垃圾咁日日係屋企hea

後悔啊

後悔點解唔撚早d辭

辭左個半月，未揾到份o岩心水嘅工

後悔
但已經做左......廢左一個月開始搵d野做個人無禁sad

今年二月祼辭，六月番新工

搵工階段超辛苦，日日否定自己，覺得自己係nothing

搵到工後，回望返呢段時間，就會覺得都有啲意義，至少了解自己多左
過程中，為搵工做左唔少可以提升自己叫價能力嘅嘢，唔少都終生受用
最後，改變左我甘於現狀、得過且過嘅心態

所以，雖然我都唔係好想再經歷一次祼辭，但無後悔過

"搵工階段超辛苦，日日否定自己，覺得自己係nothing"
呢句中哂 而家就係呢個階段

只可以盲目地相信自己遲早都可以搵到...
如果唔係隨時連繼續搵嘅動力都無

其中一樣當時幫我吊命嘅係行山露營
除左接通大自然真係可以令人開心啲外
時刻都有啲野做都可以令自己唔好亂諗野

唔駛盲目相信
應該咁諗
「你唔係覺得自己咁好彩可以成世唔駛再打工下話？」

17fg十一月尾裸辭,啱啱搵到新工
大家加油